美國警察使用布袋彈及電槍後疑犯死亡

South LA Man Dies In Custody After Police Use Taser, Bean Bag Rounds To Detain Him.

According to the department, there was a use of force to detain the man, who was taken to the hospital and died. Dave Lopez reports.

推